學自衛術人數急升 教練稱警方收集資料如白色恐怖

有拳館負責人表示，發生721元朗西鐵站襲擊事件後，報讀自衛術的人數較以往多3至4倍。

有學員承認，擔心警察不能保障自己和家人安全，為免受襲擊決定學自衛術。

另外，有拳館教練表示，得悉警方正擬收集教自衛術教練的資料，自己亦在名單之上，認為事件如同白色恐怖，擔心被警方針對，已暫停授課。

以為講緊示威者學
乜佢地上堂無學過咩

政治部
當年有印刷機要同政治部拎牌

驚人同左仔印傳單

唔靠自己唔通靠班魔警咩

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

係
擔心警察不能保障自己和家人安全

唔係
警察擔心不能保障自己和家人安全

痴撚線

搵人出黎攪班帶頭做運動啦，
好似熱狗之前攪個帶隊運動咁，
呢個係唯一欣賞佢地嘅一次

班狗緊係想拉你地啦 以後你地學左自衛術 班狗仲點敢係街隨機拉你返去強姦雞姦

方向正確 班狗好怕我地學格鬥技巧

係時候係youtube睇d combat tactic既野

個次係咪去參加英軍操練
好似唔係英軍

學來吧鬼咩,夠喪無學過都打贏你

全民皆兵